「埋黎學野喇喂」一人一個實用知識

女人黎M 15日後係安全期，可以瘋狂中出

網上資訊大多唔準確，不能盡信

咁做嘅話要解決人口老化問題指日可待

女人係雞係公廁

榴蓮放入微波爐叮可以除異味。聽講

將白色珍珠（俗稱 扁桃腺結石）"顏"碎搽人中可通鼻塞

呢個係最有用嘅知識

真理

youtube啲片如果有年齡限制
可以將網址由watch?v=Az9pMXhLnxY
改成/v/Az9pMXhLnxY

就可以睇到 不過有版權嘅唔得 好似係

比app 搞到啲網址亂晒 不過應該睇得明嘅

戴兩個安全套會安全兩倍

淋完雨唔好即飲薑

有人淋完雨係出黎熱症而唔係寒症

熱症飲薑只會令病更嚴重

落雨可以食炒蛋

保鮮紙係可以避孕

地球所有地方 每60秒 就過左左1分鐘

你都痴線

保鮮紙個盒左右兩邊有個lock,
撳入去就可以鎖住卷保鮮紙
摵果陣就唔會成卷跌出黎

擺隻手落水就可以知道熱唔熱
熱就記得唔好擺隻手落去

鯨魚係魚嚟

此post 已完

好地地一個高質post
唉

訓回籠覺會越訓越唔想醒